今時今日，仲多唔多Commerical公司係無雙糧同bouns

唔計政府工或者合約工，
淨係睇Commercial既公司。
無雙糧同bonus既公司係咪佔好少？
但遍遍比我遇到係咪應該搵過份工

係

利申：我都中左伏

好努力搵緊，但個市好似好靜

勁多公司仲係無雙糧同花紅
我都辭左職走

我公司就係本身無雙糧
有賺錢但唔派bonus

利申：上市公司

裸辭？

上市公司都無

你當年薪計其實冇咩分別，佢出bonus就會降低請人時嘅offer

係呀
頂唔順 日日好似行屍走肉咁

我上一份工間公司都係上市
俾得3分1人工既花紅

但我而家都唔高人工
你咁講出去一定比人壓價

辭左幾耐 搵到工未

都叫有少少先啦

返到今個月尾，未搵工
因為黎緊要搬屋搬完先搵工

你返左幾耐？

仲要係賺緊唔係年年虧損個d公司